第二屆雞年屍骨ANGEL緣份計劃

回顧15年聖誕小弟係HKG搞左個屍骨天使緣份計劃
巴絲既表現都尚算湧躍
舊LINK:

最後活動有10巴10絲出黎, 總算冇搞串個場
要多謝上年有個參加既巴打好樂力咁比氣氛
開頭個場好似比我搞DEAD左

兩年後重出江湖決定趁毒撚節前搞多次比大家玩
唔多講, 規則如下

1. 參加者認真提交表格所需填妥內容, 以作配對secret angel 配對之用

參加者在表格中自訂一個花名(葉瘤 / 肥西老母雞 / 戰神)etc...

2. 配對結果為一對一. 結果將會以wechat/whatsapp 送出. 配對結果將會以亞視六合彩抽籤方式進行. 10/2 成功被選中既巴絲將會收到信息通知

3. 於活動期間11-17號, 你將會有幾日既時間以whatsapp了解你既屍骨Angel, 為保持神秘性,期間不可交換facebook, 見面, 同埋要轉走有你個樣既頭像.

4. 成功入選既朋友將會被加入一個Group, 只用作群聊, 大會公告之用. 私聊是禁止的.

5. 為促進遊戲進行, 大台每2日都會有一個小任務比參加者去完成. 請大家積極參與

完結日 :

6.活動完既日子 如反應熱烈, 暫定17/2 將會有一個小活動 [尋找對方的屍骨] - (交換聖誕禮物, /聚餐, / Cafe) 比大家見你既屍骨Angel
活動後屍骨Angel 亦可以回復自由身, 不受遊戲限制

PS1: - MK同5p呃蝦條
- 遊戲間請彼此尊重
- 如對方有過火行為, 請向大會報告, 後補名單將會替上

PS2: 切勿隨意透露任何重要/個人資料。

PSP: 請遵守遊戲規則, 包括隱藏自己既身份

PSP: 是次活動資料只會用於本活動之用. 並不會公開, 外洩, 其他用途

歡迎巴絲提供意見令活動更加完善
報名表格:
[url]
[/url]

有咩小任務